1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

Створити новий HTML тег можна за допомогою методу - document.createElement("tag").
Для прикладу:
let btn = document.createElement("button"); - створив новий тег button
btn.className = "btn"; - присвоїв тегу button клас "btn"
btn.innerText = "Кнопка"; - додав кнопці текст "Кнопка"
document.body.append(btn); - додав створений тег в body

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

insertAdjacentHTML - метод вставки HTML рядка на сторінку. Перший параметр визначає позицію вставки HTML рядка та містить наступні значення:
"beforebegin" - вставляє HTML рядок перед елементом
"afterbegin" - вставляє HTML рядок на початок вмісту елемента
"beforeend" - вставляє HTML рядок в кінець вмісту елемента
"afterend" - вставляє HTML рядок після елемента

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

Можна видалити методом remove().
Створений і доданий на сторінку в Завданні 1 елемент "button", видаляється так:
btn.remove();
